藍絲中流傳的一首詩

黃絲亂港遭天收
曱甴無恥要滅後
天使少女被中出
止暴制亂人共求

不推文回覆

睇得明就比正評。

港恥女亂

正評但不推文

冇人想知

推 推到呀爺見到之後清算晒班人

好詩好詩
一定要廣傳

睇清楚啲你就知啦

想同誠哥鬥文筆？

仆街藍絲

連登辜負了你的文采，去別的地方發布吧

五洲遊歷缺良朋
大街小巷一人行
訴說河山不帶醉
求得知音可盡歡

呢d藏頭 詩有咩用

比班廢老係微信傳

我覺得幾有用
如果佢地瘋傳到一半
共黨發現有其他意思再封殺
順手查下班藍絲都幾好

比班廢老傳
班垃圾睇唔明
你見誠哥咁成功就知

佢地睇唔明傳黎又有乜用
佢地只會睇到字面既意思
廣傳左又唔係有大殺傷力